一人一首小學雞淫歌

突然懷舊下

雪姑七友七個小閪人
晚晚扑野扑到騰騰震

唔知有冇人係唱呢個version

是龜也是頭 是龜頭也是賓周

雪姑七友七個小矮人
雪姑七友七個同床瞓!
七個人 有七碌棍
齊齊入阿雪間房度un-un-un!

你個ver好明顯鳩改

除了褲 ..

隱約記得有個好好笑 係咩細個有個小波波 大個有個大波波 老咗有個皺波波

果然 我間小學當年D歌好多都唔岩音
唔知同天主教學校有冇關係

心思思想屌閪剝咗底褲
我碌鳩好撚醒日夜提起
今晚屌鳩你
任由你淫賤到死

城市裡大風塵 人多車多屎忽痕
兩粒睪丸 彈下彈下彈返落地球

龍虎豹好睇 好睇 但係又好撚貴
圖畫美麗 條女夠勁 立體咁滯

細細個 個波波圓domdom
大過左 個波波脹大囉
人老啦 個波波皺皺皮
臨死前 個波波無晒氣

將個膠笠落阿B仔

龍虎豹好好睇 但係好鬼貴
圖畫美麗 顏色漂亮 立體公仔

雪姑七友七個小矮人
雪姑七友齊齊訓
一個窿 插七支棍

究竟點解會傳到全港既細路都識

原來有咁多個ver.
我果邊係
大哥碌野可以隊死人
二哥碌野好似壘球棍

琴晚我呀媽煲靚湯 激起我的性慾望
琴晚我呀妹剝晒衫 大過今晚月亮

屌閪屌閪 我鐘意屌閪
屌閪真快樂

原野個個大龜頭喎我係

聖誕老人

肥妹粒的
是黑色的
重有污積
我唔敢食
阿婆飲精液
一朝起身碌鳩即刻伸直

終生監禁

騎著小鹿去殺人

放心大聲笑 我請你個老母食香蕉

成口一滴滴

陳爽粒的
成粒黑色
呀婆飲精液

未夠18歲

是你爸爸拉你入廁所

睇下精液怎樣流動

我聽過
是你偷偷摸摸拉我入廁所
叫我出力揸爆你個波

荷里活有間大酒店，三個姣婆有六個波
六個波！我搓呀搓，搓呀搓
搓搓下跌左落床
嘩！渣渣呢個波.摸摸呢個蘿
渣落夠爽,摸落仲夠爽
仲有o個個爭住話要爽
佢想渣我褲浪，點知渣錯跌落床
我忙救佢命，將佢逗返正，呢個姣婆仲大把野講
我任佢講，佢話佢仲叻，佢仲叻
佢識得下口交wor
A小姐夠騷，B小姐夠高
我真係氣谷，我得一呀碌
仲有C小姐我都未呀郁
佢將口擘大等我去迎逢
尋晚夜我係大酒店，一碌蛇茅係咁篤
又係咁郁
無嘩lor無嘩lor，家陣軟鬼左lor

其實岩音冇所謂 但有好多比人鳩改唔岩音

從來沒有 用過護墊
實際是好方便 至yeah 至in
又易藏又細件 掀開兩邊
貼紙膠邊

碌柒都夠粗 啲鳩毛濃密

係

屌唱咸歌邊個夠我勁

頭搖又尾擺 張床濕曬
不需碌野衹因碌野未夠大

邊撚到淫

含撚必須要深喉

見到美女

是你偷偷摸摸拉我入廁所
叫我堅毅望著人民幣

剝衫剝褲

有個唔係淫賤版架咩

one more two more
屎忽大過波蘿
波裹有粒的 好似朱古力
就咁食左佢 對你好有益
（比老母聽到即刻叫我收口）

留名聽歌

每次扑野都會認錯人，失憶的冠軍
怎會再有別個這樣笨柒
唯一只有鄭欣宜合襯，才顯出我身份

利疊利 利疊利 認真和味
利疊利 利疊利 三千變六皮
耶穌將降臨 耶穌搵你笨 耶穌差我三千蚊
家下仲未還
Hey！
利疊利 利疊利 認真和味
利疊利 利疊利 三千變六皮

原野有個大龜頭 含撚必須要深喉

當賓州遇上窿，即使袋袋很痛
仍能乘着疼痛，插插插 插得英勇

By Twins 風箏與風

細乳帶水濕透咸濕的陰道
抹去奶水雙乳無故地震蕩

我用乒乓波 塞住你個籮

獨自在山坡 扑野食雪糕
望住個處女 進行強暴
碌鳩多閪毛 細菌滿佈
這打飛機英雄 卻不會停步
染上了性病 獨自去上路

己經無人講足球小將

見到女人剝曬衫褲

穿梭女人之間

賓周好似摩打

唱鹹歌邊個夠我勁，出黎同我pk

想屌閪 臭閪有咸魚味

條jer夠粗 可惜短過鳩毛
春袋痿縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥黎喂狗

喜歡你 對波軟冧冧

揸波插羅頂瓜瓜 有閪窿嘅都讚他

人總會越UN 越無力
我越插越無勁
我越射越覺沒有精力
開始總想到先發制人 對方到最後叫換人

又搖又un輕飄飄 成條入哂眼淚水都標(水都標)
節瓜咁大條(嘩) 不得了
夜半屌閪先至夠情調

龍虎豹好睇 好睇
但好鬼貴

顏色美麗 圖畫美麗 立體咁濟

仲未有bb肚屙

賓周似冬瓜（賓周似冬瓜） 粒LIN似矮瓜（粒LIN好似矮瓜）
插野UN野一一中出無花假
揸得好插得好活力pink Lin加兩把
射精招式創新
一絲不會假
攻呀攻 快插癃
射呀射 射精吧
穿梭女人之間插野插野像玩耍
叫春聲 乳讚美
出於她粒野下
攻呀攻 快插癃
射呀射 射精吧
揸得好 插得鬼馬 可稱霸只有他

春袋委縮 自瀆生崖從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥黎喂狗.

有聲

我聽過嘅版本係
耶穌打救人 耶穌搵我笨 耶穌差我三千蚊
我逼佢去賣淫
HEY！
利疊利 利疊利 認真和味
利疊利 利疊利 三千變六皮

又un又搖呀 （叫）兩（叫）
老闣都博命床上搖
一q屌到你屎都標

同問 以前冇網絡，但又個個細路都識唱兩嘴